fever 買賣二手野比人問過d 咩奇怪問題???

「窮學生, 2000 ok?」(壓左一半)

明明開左價
佢pm 又會問最平可以幾多..

放iPod touch 5
有人PM:
可否跟你交換iPod touch 4 港版 70%new + iPod touch 2 85% new + iPod shuffle 4 80%new + EarPods? 以上全部野1000%正常
+$100。 我是中一生，想要但不夠錢買...哈 TAT

1000%正常 笑左

賣2200 有人開800啦
乞衣其實唔應該上網

好撚鍾意壓價 直接打屌你老母閪算

肥花d人壓價壓到都唔合理嘅
個個壓完都話係自用

話買比個女，買比個仔

老馮再平D比佢

有個好搞笑，話自己做慈善機構，話買比個侄送禮物
話hold一個月，未儲夠錢

之後睇返佢啲交收RECORD佢果兩部iPod touch係300蚊收返黎

你放左二日都賣唔出，平多五舊ok;?

$10 排

垃圾買家：
你呢知個model唔好用，二手好多人放，你再放得耐都無人咩會收，我咁啱要用先同你要，聽日交收OK？

利申：放部出左半年到既單反，開價新機一半($2000），條友還價（$800），仲要我就佢時地朝早地鐵站交收(唔撚洗返工？)

最後直接星際放個價仲靚仔

你部機好靚，想同你搞下（機）

fast trade 幾錢？

成日有啲仆街send pm
「有誠意買 平多兩百 ok?」
嘩 真係好L有誠意

DCFever乞衣垃圾集中營

痴線 講到好似恩賜比你咁
仲清高過窮學生

二手佬，要賺到盡，睇下邊個等錢洗個個問。

奇怪問題：

全英文，大意係俾個戶口號碼佢由美國入錢，物品要寄尼日利亞個cousin度。

尼日利亞全部都係呃錢 可以去google睇案例
隨時財物兩失

6s仲係新機果陣放緊一部有少少花既
有條友夠膽pm問可唔可以用iPhone 4+200換 話自己比較窮

如果可以就whatsapp xxxxxxxx
我都係carousell 見過

呢個壇都痴線，試過放耳機街收1200夠膽死講價開600

成日屌無良老闆/政府
但佢地自己骨子裏同呢d人一撚樣

肥花至少壓價一半是常識吧

dcfever好撚多黑衣

啲pm十個得一兩個正常

唔等錢洗先好上去放

原來啲人咁得意架 扮賣iPhone釣下乞伊先

打得好

有d on9壓價壓到離撚晒譜

想原價放嘅話一定要企硬
同埋預要放上去1,2個月

想問下邊到放先正常啲？ 有部700d想放

我講明議價不回，一律無視講價乞衣

肥花試過放iPad air 傾好左2800
我屯門去到紅磡等條友 檢查完部機正常
條友當我面先壓我價 話2500
我即時攞返部機走 上車又再whatsapp叫我考慮下

好想知條友咩反應
最後點收科 佢有冇報到警

尋日先有條傻仔係carousell出閪價比我當狗撚發晒爛渣

咁似online game

收買佬
以前試過同件阿叔交收底版 係係代理維修換返黎 同全新冇分別 有3個月保 寫到明 市價600 我賣250
check完 問我幾耐保 我話3個月 佢話 得三個月？ 我話 我個post有寫 睇佢個樣似想壓價 我都拎定手機出黎禁個page佢睇 最後順利交收

香港好多乞衣

交收七賤客

約dc班仆街要約屋企附近
最好順路經過完全唔影響自己
因為要預俾人壓價頭也不回都冇損失

最憎果 d 收機佬，明明佢自己PM 你

你回番佢，佢會將你個 post 嘅野問多一次

以前玩相機交收唔少，係唔知幾時開始咁多On9仔，咁多二手佬，騙子，依家賣家買家都好多on99 。

例子：賣機話老婆機，女友機.... 唔通買咗可以屌你老婆屌你條女

例子：自子收返嚟，但扮二手，其實3,4手，Acc都唔使換

不過自己都遇過好多好賣家買家，買賣前睇多啲目標物，同買/賣家，唔好見抵就狗衝

呢d智力低下既人咪撚應佢機

收野D賣家永遠都出高價賣
睇成交價又賣唔到咁高
賣家買家都有閪人
定係加句女仔用,99% 90%,處女用過就賣貴D?

仲有果度好多大陸閪係度
叫人上FEVER / 肥花 都唔知係唔係成日淘寶果D人
垃圾

我見過女仔用機, ADD左佢whatsapp 屌你老母TB 黎
即刻del 撚左佢
女你老母仔咩偽男人

好彩地未試過有即場壓價
但真係好撚多on9 pm

d毒撚九公覺得女仔用電話會得錫過男人掛

其實事實係相反，女人用野先粗魯，成日發脾氣拍電話落台，又dup部電話落手袋同d散子鎖匙炒埋一堆，所以佢地要用靚厚套
重有我係街見親d人渣住部裂mon機78成都係女人

佢講明女人用機重好，我唔撚考慮

有d重要串柒柒，有條賤種重話咁你咪出去放
香港人本身自己都好度縮賤格

係 最叻就係收唔到之後嬲撚左再屌返人地 叫人咁把炮自己出去放比人囉

唔知fever多乞衣
FB啲二手區一樣多乞衣
擺件野放1000
之後就會有班人 400要/450排
有時真係想買張太空卡放佢班仆街飛機

放iPad Pro 9.7:

$1000 thx!

放一部player
Whatsapp叫我拍條片俾佢證明部機work
拍左俾佢睇之後
佢話我條片畫質唔好
要壓一半價

單親媽媽 平一半可以嘛thx ?

賣隻campfire audio jupiter 開$3800 有人pm我1800 我真係屌佢老母都廢事

壓一半價
最後傾掂再放飛機

賣菲林機$200
之後條傻閪pm問150得唔得
其實就冇所謂啦太多部
之後再問我可唔可以送幾筒菲林
仲要fuji業務
屌到佢仆街咁話送曬俾你好唔好

仲有一次係放一對代理換既全新ram未開封
條友壓價低過二手
之後佢就過放得上二手區都係二手野
一定要平
屌你老母閪我未開封你走黎同我講二手

試過有次我放電話，條撚樣又話自己係公務員又乜乜柒柒，出撚至嚟見到佢，咪又係收買佬一個，不過佢出到黎又無同我壓價

出西價我通常都係回佢：平你兩舊我同你買，屌你老母

肥花好撚多壓價狗驗屍狗

經常性鳩開價 有時會忍唔住屌番班仆街

奇怪問題就冇，但係出黎壓價就有
有年放一部mp3+音擴，兩樣野建議售價加埋$19,000
因為間公司有一排大平賣，兩樣野加埋賣$13,000左右，後尾冇左個優惠
我就賣$11,000(已經係全場最平，用左2個月都冇，99%新仲有價值幾百既皮套)

有條友就話$10,000，咁算啦，我急用錢
出到黎，頂你個肺，首先就話部機污糟(部機好吸油，抹乾淨哂都好，一拎上手點都會有油印)
二黎話我部音擴有問題，仲講到話間公司知道有問題先會套裝大平賣
三黎佢用條低能apple耳筒試，佢話自己唔記得帶耳筒出黎
我心諗你又會記得帶apple耳筒?
(用得依set mp3機，耳筒起碼都5位數，我自己本身用緊個隻都$25,000)

之後壓價壓到$9000，你老尾總總少左$2000
心諗學生哥都要壓價? 做人做到咁低賤難怪做二手佬
我就鬧左佢一句之後走佬，係同一日有人$11,000原價同我收
都弱智

雖然好似好小器但真係記到依家
做男人做到好似狗咁壓學生哥價醜唔醜d? 恰我唔識野?
不過好彩之後賣其他二手野又正正常常

通常賣到最後都會遇到個正常嘅買家
不過賣得出之前要遇到好多pk

都唔係wo....上去放ps4 game 個價都幾靚，好過fb 賣，多數fb 買完爆機上肥花放

賣左十幾次野
其他都正正常常
但遇過1條友傾左好耐約左時間地點，最後話自己好有誠意買就哂你時間地點可唔可以平啲比佢，我平佢1舊水之後就已讀不回
我放部6s 4000蚊

喺肥花賣嘢要好多耐性
急放真係會好蝕
班戇鳩收機佬以為喺網上會好似平時踎屋邨樓下，有廢老會幾十蚊放電器畀佢地

原價$1500左右既耳機 仲有年半保

聽過1次就無用過 放$600

兩日後有條友pm我話$200

上個星期我放MacBook pro
開價7500，個買家完全無還買，第二日交收

之前放部iPhone ，講明淨機
交收完條仆街叫我寄番啲耳機，線，盒畀佢
唔寄就話會令我喺佢個行業立足唔到，重點係我都唔知佢做乜9

我有次話到明圖有面有乜就有乜
去到條友話冇SIM卡針冇耳機同線即場壓我50
轉身走人

😂原來平時d人賣千零蚊野我講少十蚊廿蚊都唔算過份，利申最近買過airpod

想收部4g既ipad mini

放iphone7 32g 4000蚊，冇花冇壞仲有全set配件
我以為4000蚊已經好平，點知班乞衣竟然開我3000蚊
我即刻就屌鳩佢 叫佢幫我3000蚊揾部ip7返黎
最尾我落左鴨寮街揾左個靚女姐姐幫我收左3650
又省時間又唔駛受班乞衣氣

之前放三叔S4賣300蚊，佢話自己拎綜援，又話佢個仔就嚟生日，問我可唔可以免費送俾佢個仔做生日禮物

你問下佢個仔我係咪有份的

仲有啲收機佬好興用分身壓價，等你以爲個個都出低價

靚女姐姐 邊間

佢冇覆

其實你係咪真係有份呀
趙完鬆唔記得

放手機標$3700，轉頭就pm ： $3000 ok WhatsApp xxxxxxxx 仲要就佢哋點交收

不如試下上去好似釣厹咁釣班大種乞兒

成日出完post好快收到既pm﹐一定係$x閪價) fast trade ok?
fast你老母咩

試過放現金券標$280﹐佢pm無壓價好自然照賣280無特登confirm多次價錢
出到黎俾錢果下條友搏大霧話係270﹐我即刻係電話開返post俾佢睇，條友即刻收皮
10蚊都呃

係肥花賣過幾次野

都係遇過一次on9仔

話說我放支2手ram

條友一開始問我可唔可以平啲

咁我個價其實都托高左，預左啲仆街壓價

咁我話，近我交收平幾十喇

傾左一輪，條友叫我即出tst同佢交收

話會俾多$50我

咁我果陣岩岩係荃灣收工，已經好撚攰

所以我話唔出喇，算喇

之後條友話：俾多啲錢你都唔出，咁冇辦法喇

我見到果陣火撚到，之後同佢講

我話我岩岩收工，已經唔係錢既問題

講到出多果$50好似$500咁

最後佢繼續話，我幾點幾點都仲會係tst

果下我都算喇，同佢講唔撚賣，廢事哂精神同佢嘈

屌好撚好笑

次次都係做買家, 次次都真係睇岩價先買 (可能唔知可以壓價掛, 不過都唔會壓架啦)
但試過出黎等左個賣家個幾鐘, 得依次真係炆, 其他都冇乜野

肥花好多壓價撚同收買佬，勁煩

就算有寫議價不回，梗係照樣覆pm撚鳩佢啦

暫時買賣過幾廿次嘢都冇乜遇到麻煩友
係啲濕鳩西價pm煩啲

笑左，呀叔來？

超多收買佬就真
總之最好你唔好要錢
佢要賺到盡

因為升級，賣過套2.1音響
真係完全無花
我求其放半價快D賣走
有條友無端端PM我話標呢個價賣到既話佢切
結果我兩日後已經完成交收

之前又係試過出到嚟比人壓價
又話枝鏡乜乜乜咁
我話你唔要就算，反正我成日出開嚟旺角
個價大把人PM我，我可以留比第二個人
之後條撚樣黑口黑面喺褲袋拎錢出嚟
仆街二手佬

有次有FD去唔到賣波飛
原價$200
我都平放$160
佢話自己係欠債打工仔問我100得唔得
因為唔賣就1蚊都收唔返,算我照賣
之後都有人想買,但我應承左佢費事賣比第2個
去到交收佢係銀包拎錢,見到好多張100蚊紙
原來扮窮,下次都係唔信呢D人

建議你地睇睇買家註冊左幾耐同買賣紀錄
如果太多嘅話就小心

欠債仲睇波，返屋企打飛機啦

有
1.話自己學生 老豆生日送禮物
壓價減$700

依家勁多收機佬

試過交收鏡頭好正常
90% 有單show 日期 用左兩個月
平左正價三份一
開心使用中

係好多乞丐
我做手機買賣既 比dc d人激到嘔月

放ipad mini2
條友問ipad mini加錢換 ok？

試過做買家
本身標價$300
同個賣家傾好哂地點同時間交收後我發覺佢高咗個標價成$100
痴線即刻話唔考慮啦
隔咗幾日係咁走黎搵返我話賣平俾我問我要唔要返
真係睬佢有尾

啲人智商有問題

你呢d又幾純真喎 我明你真係想平d快放左佢既心態，但通常主要係睇自己嫁嘛，你又真係為左佢詐窮而平賣個下有趣

ching 肥花幫你搵唔少啦

冇啦依家轉晒過去，一樣咁垃圾

On9 仲多人壓價 $400蚊壓撚到去$200

好多垃圾fever 佬以為自己部機有寶
唔壓下你點撚得呀
2手同全新一樣價>iphone

不過真心有唔少人開個價賣野離哂地 講緊買全新都係貴幾百

完全無人會show

最初開果陣好啲
依家同肥花無分別
我覺得只係多左批菲律賓或者印尼人
但佢地都好鐘意講價

有次放iphone, 有條中地雞問可唔係可以分期。
即刻屌佢老母臭閪。

假膠吧

奇怪問題又無麥，通常都係過份地壓價，但個 D 覆都唔會覆。
咁耐以來賣過十幾次野，有公司抽獎禮物、電話、相機、禮卷之類。我自己通常係個 Post 寫到清清楚楚所有野，影幾張相同講明某 D 地區交收可以平幾多。可能因為我個 Account 多正評，聯絡我既人都比較多，好多時扣除班壓價怪都仲有幾個比我揀，我自己就會揀返比較多正評既買家。
試過遇到個收機佬，佢仲叫我遲下換機再賣部舊既 iPhone 比佢。
不過如果賣電子野既話 EPC 好似仲好

私人賣車都有比人問我可唔可以分期

epc要背熟規矩，其實都幾麻煩

一定係比人壓價 仲要多藉口
有次怒屌大陸佬

寫到明唔議價都講價，香港人就以為自己大支野

我遇過最勁係呢個，果陣仲有$800-$1000水位

佢最煩係無得 Post 係第二個討論區
但無可否認小好多壓價怪！但 99% 係大叔 ，反而 DC Fever 試過遇到妹妹仔 Final Year 買單反準備去旅行、妹妹仔買月餅卷送比男朋友屋企人 。

賣嘢俾啲穩重大叔好過俾啲亂咁壓價嘅𡃁仔
大叔通常個價都唔會壓太多（可能因爲有錢）同埋會客氣啲（年紀問題？）
交易得舒服啲

on9出街做乞衣一個月都唔止200啦

肥花放野最緊要交收地點就自己
出post已經寫明邊個站

一見到窮學生已經無視
反而有次賣野平左／堅守依次序有D巴打唔駛找

屌原來真係有咁多乞兒架？

我見人約交收夠爽快，出到黎又無驗屍壓價
通常都會即場平一百幾十比佢…
皆大歡喜我放得高興你買得開心

收過部gxr, 個賣家人又好價又靚部機又新淨，我都覺得出奇，竟然無伏

單親家庭 平d ok?
check返 record收買佬嚟

約完即刻放鳩佢飛機係咁wtsapp同佢講等多陣塞緊車
利申有兩個電話no.隨便玩

成日喺二手買賣/free嘢fcb page見到:
"單親可唔可以優先"
"俾流浪貓狗用可唔可以優先"
"綜援可唔可以優先"

搞到其他人好似喺乞衣兜那飯食咁

最撚多乞衣 平貴與否都壓你價

試過放250
條友開價200，我都ok
點知WhatsApp佢嗰陣又壓價話150
仲要就佢交收地點
最後仲同我講全新都係500

你自己出去買全新啦乞衣

呢啲野睇人 試過賣錶50k比人壓到30k 又有人直接買唔講價 唔講價果啲通常係有錢中坑 講價果啲個look似公屋人士 但戴貴錶

pm 講價果啲唔算仆街
放飛機同check 貨壓價先賤
所以我賣嘢唔會好心就人地點時間
一定係就自己
就算俾人放飛機都無咁傷
好人無好報

同埋我自己買嘢唔會講價
啱價就買唔啱就唔買
人人講價賣果個又markup 搞到啲價亂晒

買二手遊戲都有呢啲仆街

撚爆佢

SD左呢張圖叫佢quote邊度寫二手

之後做啞狗唔出聲

呢件賓妹 就佢地點時間 過左鍾4個字先應機 遲到左半個鍾 仲完全冇歉意咁撚樣 而且佢冇出價 留唔到cm 呢d正冚家剷

我賣開噴霧
有條友問我 齊頭ok
我賣138我答佢 你想140？

上年放 仲要男女不分

你話一兩蚊齊頭就算 屌佢老鼠減八蚊不如畀多兩蚊我啦

你幾錢買返來？

交收交到打柒人 不過係抵打

笑撚死 個情境好盞鬼

呢個apps啲買家係on9

認真我成日放野上fever賣
但啲痴線佬一殺就殺你一半有多
依加有野都放上閒魚賣好過 價位仲高

就算係Facebook上面都係咁架，最仆街就係嗰啲有人成撚日話排

價錢仲要越排越低，真係屌佢老味

佢：你呢個冇人要嫁 我平啲同你收左佢

我：唔好意思 平唔到俾你 同埋其實好多人都有興趣 查詢緊

佢：冇人會收嫁 我好人啲幫你接左佢 冇人買再同我講

幾日後

佢：Hello 點？

我：Sorry sold

成日都有類似嘅對話

放支鏡2000 問我1700得唔得
咁我都一早換咗支 想快啲賣咪答ok
約好曬時間邊到交收 之後佢遲成45分鐘
我都算 之後佢竟然冇做research 佢full frame機但買apsc鏡 之後話唔要

奇怪問題就冇
有次出到黎交收話 帶唔夠錢可唔可以平d
痴撚柒線

個壇好多廢中毒中
琴日有條撚屌肥鳩
前前後後睇左十幾廿張相
出到黎一句色唔岩 轉身就走
Sorry都無句 正撚樣
電話：68002805

壓價唔係問題, 最多唔鬼覆。
但臨場壓價我真係_ _ _ _!

幫推 fever 柒頭 68002805

PM 已經壓我一次價, 我都OK...
交換whatsapp 後又壓多次, 見唔多我都算,
仲要就你時間地點交收...
即時block 左佢

FB大種排隊黑衣先on9
話到明1k無得減
仲可以大大聲：排200

試過賣ram, 條撚樣拎成幾年前個價同我講人地鋪頭全新都同你一樣喎,. 平多100啦
我買條ram個時間都唔係果個貨啦

我覆佢: 咁你坐時光機返去買啦, 幾十年前啲樓仲平呀你唔買?

嚟緊幫屋企放部舊電視，收唔到高清果啲
準備畀人壓到個位數

壓價果D真係要死全家
仲要壓完價話排, 屌你老母排九世都唔輪到你啦, 係唔鍾意賣俾你

免費幫你清垃圾仲想收個位數

約去羅湖睇機，俾返廿蚊車錢我

舊電視就真係忟喇

都唔明點解買2手野已經平過水貨全新都仲要壓價
試過賣200蚊一個相機袋(原價400)，都仲會有人厚面皮到問150得唔得

呢d情況可唔可以問佢拎返車錢

自己有賣開菲林機
啲撚屌一開口窮學生就屌佢佢反艇
一係就臨場壓價，我都係攞翻貨走人算

就係班鵪鶉咁易畀人恰到班仆街二手佬先有圍發

不過都有啲二手佬幾有禮貌正常交收又可以R水吹

試過有幾次傾好曬 內容好正常
但去到交收個日人間蒸發左
當中有一條友係特別極品
每次去到交收個日搵佢 佢都會話個陣未夠錢 再俾個新既期我
loop左兩次之後先消失

真係從來都唔壓人價。除非賣方話可議
正常嗰啲已經明碼實價寫好曬啲人仲壓乜春

Fast trade開你半價
其實好撚on9
係香港人先會用fast trade壓你價
正撚常係用高過標價唔洗同人爭先叫fast trade

郁到嘅電器對佢地嚟講唔算垃圾啦
之前幫阿爺放部陳年衣車都有$50
個收機佬淨係鋸咗某件零件走
之後喺附近垃圾站撞到佢成部搬走

同賣車一樣
咩尻女車主

通常直接唔理D黑衣

呢樣又係好好笑, 女車主又如何

女仔錫車真係唔算好多, 反而身邊個個男仔friend都好錫自己架車,
女仔呢? 下用到咪得囉,
問佢地幾耐換一次油 "唔知呀..."

講得實在太好

但我見過有買家淨係要女人機

去過某個群組，啲人自稱係學生想買機，跟住都俾人屌到撻皮
因為佢要求一支廣角鏡要＄2000樓下

同埋我唔理解明明寫到明只限某幾個地鐵站交收話到自己有誠意買都要就埋佢，特別係住港島區既買家

試過壓我價冇覆佢炸我wtsapp，block咗wtsapp炸我sms屌埋我老母，咁多人pm我老奉要逐個覆？仲要係壓我價嘅撚樣

真係好多文盲

壓價即block 是常識吧

二手野平過全新正常架喎

唔係貪平都唔會買二手啦

我部iphone 6s plus係一年前同個女仔買嘅二手

其實依樣我明
男人用過嘅手機唔多唔少都核突d
我諗依個年代個個男人都係對住手機打飛機

笑撚左

2手買賣無話邊個求邊個，但好多人心態係我比錢你洗比錢就係大爺，唔明點解好多時個post寫到咁detail都仲要人難做。

試過賣兩支kit鏡一支壞左一支正常，想當爛鐵咁放好平賣晒佢。支鏡有咩問題我都寫到明，放左上去兩三個月出左幾個post終於有個應該退左休既大叔要，寫九龍交收見得閒就埋佢過海交收，出到黎佢同我講支鏡有問題壓我一半如果唔係就唔要，我還翻個價比佢，佢仲係地鐵站大大聲話我貴過上一個post成街人望住我，我check翻對上個post我當下還個價仲平左。其實我既標價已經係平2手價既一半有多，一兩百蚊我唔洗向人乞只係想賣比有需要既人，支鏡條街唔多人放上ebay淘寶買最小貴幾倍，唔明點解要搞到傷和氣收場。最後我免費比左另個師兄，人地仲渣埋車去我屋企樓下拎。

你又知女人唔會

我估女用家係同啲女人講 真係見過女人有買2手野只要有男人掂過都唔要

除左壓價, 地點仲要就佢
有d野如果唔係難放都唔會咁就佢

你咁講就錯，有啲賣家本身就枱左價

我通常預左俾人壓
所以會抬番高一百幾十
如果真係遇到有人唔壓
我會現場平番果一百幾十俾佢

Dc好多乞兒都聽得多 但好在未遇過

好在我都唔係乞兒 我係fast trade加兩舊嗰啲人

之前放錶帶，講到明只合適咩size
出到黎先同我試，試完唔岩又閪面
即刻拎貨走人

之後又放過鞋，標價1000
條撚樣夠疆斬一半價
之後唔理佢第2日係咁同我講
600？ 700？800？900？
仲要我去老撚咁遠交收。
彩佢都on79